各位夢遊者

今朝好多TG手足比人拉左
而夜晚放工時間相信狗仔會繼續咬人
如果大家係屋企附近見到一啲可疑人物
大約三至到四個
而佢望住你嘅時候有一種敵視嘅眼神
心口袋放左電話同時鏡頭對撚住你嘅話
唔該大家小心啲
比啲警覺性

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

狗仔今晚至明天早上應該會繼續咬人，各位感覺自己好惹狗的手足請注意以下幾點：

1. 狗仔如果選擇夜晚收工時間上門咬人，大概徘徊19:00 - 22:00期間，留意時間；

2. 如果選擇哩個時間段上門，多數會在手足屋企附近(尤其屋企樓下)擺咗狗仔隊等待獵物出現，緊記狗仔隊一定唔會似狗樣，唔好唸住見唔到有外貌似狗隻人士就覺得自己安全，以下為狗仔隊特徵：
A.) 穿著簡單，甚至踢拖，完全唔似出街look；
B.) 對眼一定會望你，因為你係佢獵物；
C.) 最明顯特徵：中意將手機插落胸口袋，鏡頭向外，鏡頭方向同佢目光方向一致，因為同緊上頭FaceTime緊

3. 如果狗仔隊就在你身邊，佢會特登做某些動作，消除你疑慮，例如扮同隔離個人傾計

如果發現有狗仔隊出現，即刻九秒九轉身走人，千祁唔好翻屋企住，因為佢就係等緊你返屋企上門拉你兼搜屋
應該立即離開去安全地方，最好立即飛的，有咁遠走咁遠

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花